我撲你個街今日whatsapp昂囝全日雙白剔

仲要禁親去睇佢都在線上/幾分鐘前上線, hide都廢能事hide
愚台又唔見人
平時就同我地啲油頭毒扮同病相憐, 關鍵日子就痴返啲水煙潮friend淫賤party一邊打字flirt十幾條女, 今日總算睇清楚呢個人了

我地今晚落levels玩 John？

佢潛水扮有女

睇唔明

唔識炸佢機？

俾人背叛既滋味好難受...

佢琴晚搵我
下次叫佢覆